等左幾十年既我國利迷典算

頂 懲罰自己友

屌屌屌 一陣要翻墙搵link睇

翻牆佢哋強項嚟

又亮劍迫害中國人